韓國換faker未？世界一哥都唔落場救國？？

識換一定換金鐘國

佢識鬼踢波

真，場上一堆不知名既人都唔知踢乜

打野全場隱形

挑又話faker 第一中路

唔見佢出黎打midfielder

可能怕輸，之前都輸比小國中路toyz

聽講去買眼鏡帶
下場落場